求教學！動森過save

宜家我有兩部Switch
一部大機一部細機
兩部都有動森嘅save
而家我想兩部機嘅save交換有冇可能做到?

求大家指教!!!

祝大家新年快樂！身體健康！

如轉移目的地的主機已有《集合啦！動物森友會》儲存資料會導致無法轉移。

所以我估你應該要有第三部無動森嘅機幫手

唔可以刪左動森啲資料佢？